HKBN 流動網絡 10月尾完約，求轉台高速無限plan

請賜教，謝謝